呢單案件嘅判刑，終於令我相信香港仲有法治，還各位手足一個公道。

鄭可強、周仲恆、許家樂、黎家浩、楊朗鈞及劉樹軒

鄭可強